一人一個仆街心理

見到啲一路行一路玩電話嘅盲撚畀人撞跌部電話會好開心

見到欣宜就想打J

擔遮仲要行瓦遮頭d仆街嗰陣俾車飛上黎d水整濕

見到啲蝗拉住大gip上落樓梯好想佢地甩手成個gip碌落去

搭地鐵見到啲人（尤其啲蝗）臨閂門時衝門
點知夾9住左 嗰下個心好爽

個喼冇事但自己碌落去好似正啲

見到啲煙加價會好開心

係
雖然明知佢哋會照食

入左lift之後關門中途見有人我會主動開返門，但如果對方入嚟無講唔該，又咁啱佢會遲過我出lift，我會扮野㩒埋中間啲層數

商場拉門我一拉開就從後而上既人我會用力關返夾佢

地鐵落車時如果月台上既人唔讓路，我會企係度等佢讓

自己做唔到嘅事都唔希望人地做到

搭火車見到啲廢老好雀躍咁衝上車，最後發現冇位坐

屌你老母撞到我電話呀

見到人地串魚但多醬過自己

魚蛋

尿兜排列 :1 2 3 4 5
D人黎次序: 1 5 3 (2 4)
驚比人睇j

街機格鬥game見D高手連贏十幾鋪會希望佢地斷纜

因為唔斷纜自己冇得打

上一輩 : 屌 我以前都係咁捱啦乜乜乜

我次次都會問返佢 咁辛唔辛苦?

上一輩 : 緊係辛苦啦屌你依家D後生乜乜乜乜

我就會反問 : 咁你明知咁樣會好辛苦 咁點解仲要逼我去做? 係咪你辛苦過先有今日所謂既成功 所以當我想係你呢個領域到成功既話 就要同你一樣咁辛苦 你先會好受D?

有時唔係我唔肯吃苦 但係咪真係得你上一輩所謂既方法先係WORK既先? 問心 真係得一個方法去做定係上一輩過唔到自己果關 接受唔到時代既轉變 想堅持自己果套係岩? 呢D係咩心態

見到死煙剷咳到塊閪咁會好心涼

冇女個陣會叫春 到埋牙個陣會唔理條女

bystandard effect

見到某啲情侶就覺得佢哋遲早分手
見到佢哋分手又會好開心

講得好！點解你一定係啱我一定係錯？
點解我唔可以選擇自己點過生活？